我真係好掛住佢

收嗲啦 人哋一早唔記得咗你啦

I know that feel bro

呢幾日我講左分手 佢做左d好錯好錯既野
但我仲係好愛佢

有幾錯先

我都掛住佢 但佢已經忘記左我

忘記佢啦,佢依加比人當狗咁屌緊呀

同我一齊
條女仲住係佢度
原來我係第三者
我被佢呃左

我係真絲 佢係仔

想睇佢被人當狗咁屌

咁仆街 早走早著
好愛都係咁話

忘記佢啦,佢依加周圍叫雞YO女呀

我曾經都發現前女友係手機同佢朋友講有兩個男人揀，揀緊同邊一個同居，但兩個男人都唔係我，嗰陣已經同佢一齊左一年，係我初戀。但我忍左兩個月先同佢分手，因為真係好唔捨得

一拖三 有咁靚咩

已經分左手 但好唔捨得

我明白

唔知道呀

明呀
每日淨係返工個段時間忙到唔得閒諗佢
但返工又要俾老闆屌
姐係全日心情都好頹

其實我好愛佢 但已經冇辦法再信佢了

咩type女仔 有咩令巴打鐘意

掛住又點 都係要咁生活

性格，活潑可愛，鍾意笑

希望巴打快d放低啦
唔值得留戀